夏愨道開始佔領

如題。市民控制緊交通
六條行車線開始企滿人
時間：1710

佔左

Pish

去禮賓府啦